中大討論區第六十四回之cusis老母後援會

頭香

yr 4嘅朋友快啲入嚟lm排隊屌cusis老母

好威

留名

lm

準備吸負皮

你洗一次版我條pr team 就會即刻入嚟幫你刷負皮

你係咪唔信

你嗰條定我嗰條大啲講緊PR team

係咪要鬥下

F2f final

想4

而家要好早起身番cu考final

Lm

3科major有兩科要返去考

你收到通知要返去考未

想搶1001

好難搶架

巴打可以做個朋友嗎
同你一能樣

求FH 組隊呂永昇

其實你yr幾

Year 2

等到add drop period lws應該比人reg晒
無緣了

email又話8.30reg 屌你老母

屌on9 cusis入面個enrollment dates寫9:30

留個靚名 大家排定隊SL介UT

你返去守喪先啦

應該reg頹基／fu rao算

Ching 入我條team ok?
有你加入一定打得贏逆插玫瑰條team

唔係

😂👍

屌你想點阿
又頹基係sunnyha 又glef 係gbus
已經分唔到你真心定假膠

佢教書先垃圾仲係中學嗰套填鴨式教育

我就係dse教育下嘅社會垃圾

唔知你真心定假膠
如果中學有讀econ 兩科都唔難如果冇讀過 1040係難啲嘅

潛龍risk man
當年同ak 哥一齊入

佢係扮假膠既真膠

佢5* midterm 都係過左mean 小小

係，真係接受唔到佢嗰種教學模式我1030係一個鬼佬教佢教得勁有趣，所以好大對比

uged一律建議logic

準備好屌老母未

load緊

in progress要refresh定等

有冇人已經enrolled

This class has been added to your schedule.

屌你扮假膠真係扮到出神入化
已經分唔到啦

屌仲係in progress啊

五科sucess 鬆一口氣

邊撚個諗enrollment status出嚟嫁

success

你都係

1001

想問如果書通係double code另一個department既course
但reg書通排咗waitlists比較後既位置，驚排唔到，但department個邊有位reg
可唔可以reg咗department個邊先，之後再轉返做書通？

killer fung真係咁差咩 今個sem讀左暫時都幾靚龜

ching係咪記錯係我

Ok

循例send 下cv ok?
我地條team 好有規矩

NA can 執啦
好唔開心

在香港中文大學修讀MbChB
為中大善衡書院學生
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
IQ 135
CU Med Fac
British/Canadian Passport Holder

喺咪姓黃

黃敏nigg

咪爆求職者資料唔該🙏

maxwell

係

拉🤚🏻

要申請del post

做咩25人

文科人去讀CSCI intro course 是否不智
對computer language有興趣下sem讀java/ python/ c++ 其中一個

如果個major course同通識course重疊
credit會點計

如果你唔介意有班人一早學曬入去屈grade就ok
想揀嘅話建議你揀python
易上手

呢啲都有得屈

唔會，揀1字頭course 讀
啲嘢淺，唔識咪google

Python講完
Engine仔最睇唔起python

大英Mr. CHAN Man Long有冇人讀過? kill唔kill?

歡迎你

以前都好唔鍾意python
學完之後發覺python 真係好撚屈

到時爛grade就劈9佢

你老母啲major又一早爆晒quota

作為Engine仔係絕對唔可以接受Python
呢種邪道！

咁都邪道
好撚方便喎
雖然係慢咗少少

有冇shaw書通係唔洗gp project

書通唔會有事 你p/f左要trans果科既course就有機會奶野

PE啫
我走曬

用心做
意識流

Absolutely grading
明知自己係肥宅冇運動細胞咪pf咗佢囉 1cre姐

GESC2118

今個sem冇

GESC 1130

有你都唔會reg到1130我A-

咁仲有咩書通推
今個sem原本reg咗嗰印度佬講finance 但見到有gp proj同一句英文都聽唔明嚇走咗

我淨返嗰個要group project

想知
雖然CSE睇緊文件諗exemption

Double code好似可以填form申請當你讀埋另一個
唔sure你search下

Yes，現代人的問題唔清楚使唔使group proj，不過佢啲科好頹係事實

靚龜最重要

咁Lucy comprehending city 都幾靚grade，不過一定有group project

2012，3012 唔記得咗自己做過啲咩

點解時間近啲你反而會唔記得

入唔到cusis 入黎插頭香威番先

因為Johnson bb 太好同埋3012 zoom 我冇上過堂淨係最尾去點名

我search過見佢淨係有講大通可以轉
但唔見有講書通
想睇下有冇人知書通有冇唔同
anyway thx

聽日打去問啦

3012 hea到咁嘅咩？

從來冇hea科，只有hea人

有冇音樂course可以學點做魔樂c?

想問math1010 grade distribution 係點?

10% A range
10% B range
20% C range
30% D range
30% F

一定會有人F?

係，嗰個就係我

冇就我幫你同prof改返做f

其實幾多%以下會F
p/f咗都驚會F

F唔會拉curve啦
如果成班average都80-90分 唔通攞70分嘅祭旗咩

我想問for example我打算minor日文 咁我為咗minor而讀嗰啲course計唔計落free electives嘅cre到

1999唔知有冇人get到我想講乜

啱啱先發現原來ibba major requirment得56cre
我到底讀緊啲乜

唔知計唔計
應該總之最後讀夠123cred 又fulfil曬啲requirement 就得

想乞食嘅話歡迎

Btw fyp其實係點？係唔係要去fac揾人問詳情？year3 sem2都冇聽過fyp消息係唔係我問題

唔係問你

廢事開多嗰comment先係下面打埋

我自己hea 每日剩係上完堂就完全唔理學校野+冇朋友冇sources 所以意見你睇下好

唔知讀乜，每樣都讀少少，有中學econ/中學acct/stat(中學m1)讀少少/sustainability/logistics/management/law cases
就係乜都有 每樣學少少基本野(讀完下個sem就唔記得) 我老母問我大學讀乜野 我都想知我讀緊乜

你夠勁咪好囉

Bba好似冇fyp

係㗎我都唔知自己讀緊乜，我淨係知自己想搵咩工就得BBA個重點根本唔係讀書，而係去networking同搵工

啱 intern接intren

其實我係你我會照apply其他intern，有offer先再飛起

ching係咪請假考midterm final
記得你今個sem ft intern?

我全部online and take home

你就好
依家煩緊有咩course冇midterm

你咩major

engg1000 揀Chinese
但係會唔會就NDS用普通話

唔答怕自爆
你當係math個邊

我個班唔會
真廣東話

咁其他班會唔會
NDS揀英文班唔該

risk man?

NDS揀支那大學唔該

NDS跳樓唔該

math嗰邊係慘啲

佢同ak 哥唔係一齊入咩😓

我指math related
我個科都叫搵到intern既
係煩緊下sem點樣請假考試

你地做咩屌哂鬼
yr1努力d trans囉

workload幾大 驚讀到跳樓

應該好麻煩

你返半年有大假再唔係射一兩日波

揀home office

其實唔知請no pay得唔得
廢青少返工

邊有貢易

Actuarial 忙到仆街，我有friend舊年peak season 成日11點先收工

仆街

我有frd都係

5% written assignment
會比埋答案你但唔可以抄答案
7份每份2-3題

35% python programming 用sklearn
有啲難 3份 我做嘅話要做1-2日full day先搞得掂

final exam 60%
有MC TF 同Long questions
有啲題目會問A同B邊個講嘅嘢啱但其實係2個都錯

如果你識linear algebra, calculus, discrete math同prob就易明啲如果唔係就good luck

會員潛龍準時放工祝福區🙏🏿

祝龍籽返工出到pool🙏🏿

😗😗😗
咪再做臭pacc 個名
thx🤗

事實

做左會計師
生活好ez😎😎

Senior有啲科唔教
未必一入嚟就學得順手
advanced standing其實係比較好
好多GPA 3.4-3.6都係派advanced standing

幫牙龍正皮了

有冇人唔打算返intern

Year1我係咁諗
Year 2見個個都返有啲驚
Year3返咗2份

我諗住讀mphil
返黎好似冇乜用

你想讀mphil祝個prof好運

屌我講緊返工嗰啲intern
諗住今年搵summer research

應該唔會唔收嘅

咁老定

邊個話手球頹架，好chur阿

Easy

要考咩？

有冇prof ta會mom po?

傳波,射波

點都好過壁球嗰啲啦

你係咪今日上堂，見到Ching 好型

想下個sem返去住hall

zoom上堂見過lecturer google homepage有連登
跟住快快手㩒走咗

準備跳樓

點樣返兩份
defer左?

快㗎喇
中環黑絲女同事唔比我出入

笑死無填preferred嘅老師咩

完全同意

屌咁可能vacancy嘅話就比返eddy你好正常
利伸 成功swap到

終於搵到人yr3未讀fn

佢照鏡

我讀左fn

暑假返咗2份

唉，pacc 真係乜人都有，你睇下連swap 大英都唔能識既柒頭都有

聽日跪求cusis生性

早啲瞓養足精神準備屌7cusis老母啦

diu cls點解會淨係填一個笑撚死

ibba嘅仲on9 連有得swap都唔知

係我

fm有野想問shopping cart enroll同pe swap class個度reg科個度可唔可以一個動作㩒唒 定係要分開㩒？

分開

唔該晒

Check完啲requirement後發現就算minor完都仲有唔少cre剩 唔知讀乜好

多唔多人p/f major

原來聽日係夜晚8點先reg

lecturer都要娛樂咖

人文學科

夜晚八點半

Late drop再即刻reg返得唔得

我waive大中

淨係睇個名都唔知啲科讀乜 culib又冇past paper

真

好
行申 已pf

睇下你想唔想讀上去囉

點解冇人pf major?

渾渾噩噩都唔知想做咩

有冇咩輕輕鬆鬆既free elective介紹 除左language

屌你老母依家先知聽日reg科

本身諗住今日開始清功課
點知又浪費咗一日時間🚬

唔到deadline就會不斷拖
試過有次搞錯deadline 諗住通宵死出嚟 點知2,3個鐘唔夠就死到出嚟

B 實有
B+ 難講

ching係jimmy?
希望佢早d派quiz2個分再決定

有冇人mgnt1020係join教
啲quiz完全唔講mean唔知點

有冇人上年sem2 1040係fu rao教

想八下今日畢業禮係唔係用ZOOM?
有冇CHING有LINK可以share?

係 打錯

一鍵留名

希望quiz 2唔好炒
咁就唔洗pf咁多

Me但感覺個mean應該都幾高下

乜stat都冇唔知自己咩位

Agger唔知點解佢一直以來都唔肯講...

靚嘅得1個miss同埋有得唔讀梗係唔讀，讀大學仲讀乜撚嘢中文

莫雷拉繼續冇FH讀

希望add drop reg到

我仲未讀pe同fh

但人哋讀咗fh

你yr3啦咩

有冇人試過mid term炒咗之後唔pf但揀late drop再讀過？

中大發表聲明：

大學今天 （11月19日）清晨發現校園多處遭人以噴漆塗鴉，包括書院、教學樓及公共空間的多座建築物的牆壁、通道及地面，可能造成永久損壞。大學強烈讉責此等違法及不負責任行為，由於相關行為屬於刑事毀壞，大學已經報警處理。

鑑於大型人群聚集會為校園帶來健康風險，而且相關行為很可能觸犯第599G章《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》，亦可能違反《公安條例》（第245章）就公眾集會或公眾遊行的相關規限，大學為防情況失控，已經就此通報警方。

Source:

#新聞

支大

有邊次情況失控唔係黑警開始

各位本地中大生，大家好！關於段崇智決定唔比本地學生入宿嘅決定其實喺早有預謀，原因如下：
喺中大保衛戰個幾日，其實成班管理層已經好憎中大本地宿生，唔希望有大量本地生喺中大聚集。咁啱中共故意向全世界播毒，就比中大一個藉口趕走本地宿生，例如shaw就做咗先行者，嚴禁本地宿生住宿。
不過，其他幾間書院似乎唔太理會中大管理層嘅命令，仍然繼續比本地宿生住落去，於是引起段崇智等一班狗不滿，不斷施壓比其他書院，等書院趕走所有本地宿生。幸運的是，香港人嘅自律導致2-6月份嘅疫情唔算太嚴重，所以段狗想趕走所有本地生嘅陰謀未能得逞。
不幸的是，因為大陸免豁免人士故意播毒，導致疫情再次嚴重起來。於是中大就藉著抗疫之名，直接唔比本地宿生申請住宿。但大家試想下，如果中大真係為咗防疫，咁點解剩喺趕走本地生而唔喺連埋非本地生一起趕走呢？其實成件事好鬼！
歸根究底，就係中大班管理層唔希望大量本地生進入中大，從而再次引發與段狗對話，喺百萬大道示威等活動。最重要嘅喺，中大最終嘅目的就係想非本地生取代本地生，令本地生成為二等甚至喺三等學生！
最後，希望大家可以發起聯署或者一人一信比中大，向中大施壓！逼到中大要比返宿位本地學生！如果唔喺，今日中大禁本地生住宿，聽日禁本地生搞活動，後日禁埋本地生嘅學位啊！
#本地生要爭取返應有嘅權益！
#non local>local
#中大管理層死全家，中武漢肺炎！
#本土意識
點啊？而家打壓屬於中大人嘅畢業禮啦，信未？

唔quote樓上啦

老實講其實好想推倒而家中大班奶共管理層 等佢重組
但可以點 學生冇權喺手
搞再多校內示威/活動都好似成效不大
而且班管理層一旦冧咗 其實都係一件好大鑊嘅嘢
基本上我地班學生就只可以被段狗及其他管理層食住

中大書院制名傳實亡

試過
好後悔

點解

late drop再讀過個mid term都係炒

其他late drop好on9
不如趁有pf交啲垃圾攞3cr算

major啊嘛 驚瀨野

btw如果我pf完再reg過嚟讀嘅話 grade同gpa會點計

讀左就係讀左 冇得再reg 過

聽講其它學校好似有得fail咗之後讀過可以cover咗原本嗰grade?
唔知中大點解冇

我都想知點解其他U 有A+ chinu 冇

加埋/2就有邊有得cover咁好

Poly係cover

唔夠一個鐘 又夠鐘屌cusis老母

點解唔考practical
返去考一陣好過係屋企慢慢做

點解全部mean都咁撚高

Yr 3嘅朋友瞄撚準未
夠鐘除定褲屌cusis老母

Stat mean好高
唉

想問下點解唔建議pf major
淨係pf 3cr major 大唔大影響

Me pf咗成十幾cred major

驚exchange/讀上去可能會俾人問點解要pf 好似係
幾大影響應該冇人知

Cusis crash咗

有冇人知1字頭係咪會改返f2f..

咁應該爛grade定pf

邊科

冇乜人care搵工唔會問

咁一定pf好過爛grade 但仲有一個選擇係late drop讀過

科科都係
覺得自己好廢
不過亦都証明咗我讀書方法有問題

stat4003 mean低到痴線

Late drop 都係會炒
咁我pf算

一入大學讀咗一陣已經知出事

以前自己適合dse嗰種填鴨式教育 死記爛背 大學一轉咗玩法就知自己其實係垃圾

我係鐘意睇書多過上堂

你入日研可能會開心好多

龍仔yr3？

我爛grade 3rdhon grad但有得開心去日本玩一年 好過日日自閉諗住堆gp proj然後最後都係爛grade

一陣問候完cusis老母出公海勸下讀緊高中嘅毒撚唔好因為自己商科成績好就去揀bba

btw yr3記得8點半reg科

已經quit u揀多一次都仲係揀錯 真係唔明點解自己咁抵死

Cuss老母

又load

係咪要不停refresh

就係唔識，cap 人一個

個閪窿又喺到鳩轉

Status*
In Progress

dllm cusis

全撚部都In Progress
洗唔洗再enroll多次

In Progress

in progress可唔可以㩒返出去

一次淨係可以enroll一科?

Cusis老母 - 無限in progress篇

冇in progress咩都冇姐係點

好撚on9 未撚食完屎

可以一次過enroll幾科

成功左

佢話 you still have in progress request嘅

你老味

要一次過㩒掛

in progress
夠鐘加入後援會

cusis每一個sem都有新嘅on9方法其實唔係咁易

我屌你老母

in progress10分鐘

出咗in progress個頁
係咪可以quit u

係咪得cu咁on9
Upgrade完個system 廢過以前

10分鐘都未成功嗰啲可以係咁先

quit life

驚再enroll多次佢會洗9咗我一開始嗰request

去緊IFC拎籌

唔使擔心，一定會

想大英呢D 可以face2face 其他可以掛機既course 最好ZOOM
咁樣hybrid 最好！

請問會員逆插玫瑰(#154406)痾尿時抬起左腳定右腳？

冇點睇

15分鐘都仲inprogress

上年張loading圖仲係部腦到 以前就閪窿無限轉

今年就in progress forever

返去睇多次個template先啦

依家cusis入面又唔講定會係f2f定online

人生已完

全部 in progress

因為佢想grad

係咩驅使你咁睇唔開揀bba
揀bba都唔緊要 揀啲揾到食嘅 就係係做會計audit狗都好過行乞

好似我咁毒撚讀ibba乜野都學唔到做唔到就係垃圾中嘅垃圾

success✌🏿✌🏿

Finance is great

BBA好易搵到食正正常常畢業起碼20K

Why Japanese studies

你覺得一個冇exchange冇intern過嘅人會係正常人咩

撇開我唔正常唔講 ibba冇野專 樣樣野都同其它人比下去 會有工可以20k

因為我係毒撚

Business faculty 不如執柒咗佢啦
兩個sem都係咁 個個course都full撚曬

睇你id 都估到
利申：我都係

Reg唔撚到 in progress佐好耐

咁你四年唔增值自己，唔自己主動上網搵資料幫唔到你你甘心成世做爛泥嘅我冇嘢好講

睇佢個名都知

有科waitlist 50 係咪cancel得

咪話撇開我唔講囉

如果有50個人走 你都唔夠膽讀落去

之前睇一單新聞
話人生就好似搭巴士

其中一個是大學教授，把他視作朋友多於學生，對他說人生就好像坐巴士，如果沒有目標，上任何一架巴士都沒有所謂，因永遠不會落錯車或上錯車，根本不知道自己要去哪兒。但如果有目的地，就算中途上錯車，終會有方法走到目的地。他笑言這番巴士論對他啟發很大，決定發奮力追。

呢段對我嚟講真係好重要…
上錯落錯車只係你自己，甚至其他人嘅睇法
你覺得bba冇用，我有時亦都覺得stat讀得好辛苦，好冇用
但呢啲只係試煉嚟
有時人就係要撞版先知自己唔適合
如果你唔用時間試
你之後一樣都要付出同樣嘅時間去明白呢件事
對你，對我嚟講，試煉嘅發生只係遲同早嘅事
只係你特別早要面對啫

總結

故天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，曾益其所不能。

想問下係邊到check個course留左幾多位比major先

較細咗font
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
逆插玫瑰(#154406)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

仆街csci2720 wait 78個
留咗90個位俾cs
冇機了

你老味cusis害鳩死我冇書讀了

如果沒有目標，上任何一架巴士都沒有所謂，因永遠不會落錯車或上錯車，根本不知道自己要去哪兒。
我喺依嗰階段

In progress 係咪唔可以㩒出去?

一樣
曾經有過目標
但能力上未做到
同埋唔係自己真正想做嘅

可以 佢已經接受咗你嗰request 只係佢load到下年先同你講你成唔成功 wait list排第幾

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
逆插玫瑰(#154406)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

謝洗碗

屌

唔該巴打

莫狗reg 到fh 未

依家佢冇得reg fh
佢要add drop

係咪唔比year3 reg

是

唔知金閃閃咩嚟
Google咗
𨳒
毒𠹌FGO game
我地圖炮𨳒哂大部份玩FGO嘅男性都係毒𠹌

負皮左

Why didn’t plan tran major ar?
Bba and Japanese studies 入學分數差唔多

開始搵工啦，year 3 開始讀書冇用㗎啦

捉到一條FGO毒𠹌
真係好毒
班友真係有浸毒𠹌嘅氣場

咁依家咁樣都幾難有intern exchange

你返去對住啲figure膠公仔 圖畫打J喇

又捉到一條FGO毒𠹌

祝你math1010 stat1011 F

成日叫人互含

Cusis老母好唔好屌

same here
今年好難搵到intern
無intern experience 更加唔請
讀到想quit

Exchange真係冇，intern你去上班台睇吓，啲人仲搵得如火如荼

祝我拎F我就拎到F
咁新年
啲人祝我恭喜發財又唔見我發達

你兩個立即死

屌你老母啲stat course 炒晒

全部stat都reg唔到

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
孤憤(#35080)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好多都爆哂位

閱

Report 佢洗板等佢三日唔使講嘢

Report咗

想minor都唔撚得 屌

想問下ierg 3830係咪 reg 唔到架
我今個sem 想minor epin 但 reg 極呢個course 都error

好波

Report埋孤憤

唔好quote ok？

Btw 跪求stat開多啲位

佢3001 3003 都有quota，你wait緊啲乜

3001 on9，佢95個位有85個hold起咗

4010好似仲有位?

你yr4都reg唔到咁癲

時間唔啱

傻閪

下年啦

屌啦 含撚都似
邊有位

屌你老母躺著也中槍
個個心情唔好就屌鳩我

得10個位，仲要我知有人defer reg 3001我waitlist 3算係咁啦

唔撚係呀我reg3x

我wait 3x

反正唔係math major就求其啦

遲左一分鐘reg都冇做老豆
希望add drop reg到fh

實會放你入去所以唔使擔心3001

你個5呃返黎?

都話你淪為臭雞

抵啦

咁低嘅

Swap大英只可以揀time slot，無得自己揀老師？

佢算高
我1520midterm全班最低

因為佢老母代佢考m2

你廢啫

屌你老母

數學攞到B+再講

6x都未出聲屌你老母cusis我準時撳但佢冇反應要refresh

求教

你係stat major喎 驚咩

你勁過我

我炒到仆街都C+

咁都好啲 全班最低
佢講埋max and min?

佢私底下同我講我係全班最低
好撚柒

走左大半
最後死溫爛溫final above mean

最後咩grade

冇

聽唔明咪走堂，我1010 第一堂已經唔知佢講乜，之後就冇再上過堂

我唔係

😂😂😂😂

係喎
唔該曬

幾好ge professor
有好多details left as exercise
不過認真去做會有得益

咁叫好咩

屌係咪都係pac人嚟 咁撚kam練swap大英都唔識

學數就係咁

係咁唔代表好㗎嘛
都幾好奇left as exercise呢個custom到底係幾時/邊度開始出現

之前上過網睇嗰d exchange destinations
想問下會唔會可以去其他u?

唔會

FINA3080 mid term 炒左

Pass Fail 咗major 成十幾cred

唔知會唔會爆左三份一requirement

求解答

reference book

睇course

有solution都未必睇得明
仲left as exercise

UGEC有咩好讀

如果爆咗quota 你揀完科pf之後
佢會同你講爆major cap唔比你交表
唔知你咩科啦
不過如果你係bba撚又諗住double con
佢default淨係會計你讀single con個total credit
要send email 改返大個quota

梳

check返你major total require幾多cre除返3咪得囉
全cu最低嘅ibba都56cre 唔多個20cre應該冇事掛

戴定頭盔先我唔肯定

毒撚嘅話讀毒撚course

真係pac人?

講啲唔講啲係到圍威喂

philip yam 我唔知係咪好grade 但係佢身上學到好多野

r4002真係學到好多野

Major 同hon 唔同，Qfin 51 cred 計hon咋

Cheung King Chau who

新黎既prof
冇人知佢爛唔爛grade

4都黎緊

你唔係SWAP 左啦咩!?

PAC 真係好能多KAM人，SWAP大英都唔能識

難怪了

屌公平咩

好撚kam cls
話晒都係cuhk bschool食物鏈底三層

劉正 我𨳒你老母

第一層=酒管
第二層=IBBQ
第三層=PACC

係咁架啦靠自己問

DSME2040 mid term低1個sd
疊埋心水pf算 pass唔pass到都成問題

想問有冇人知點解會咁
我等咗成晚都係waiting緊

嗰41個位應該係hold左比人

邊位？

屌，u lib又嚟料

ulib 做咩事？？

想問DSME 1030 sunny ha grade distribution

咩course

誤鳴走火警

岩先見到你

認真仲唸緊dsme1040 swap唔swap去sunny ha
preassign左killer fung但今個sem覺得都幾靚龜所以唔知點算

今年都未出grade，你點知佢靚

G持

咪撚去sunny ha

我覺得sunny ha好 但之前都好似有人話佢中學填鴨式唔好 所以我覺得你唔care填鴨式教育甚至係擅長咁玩可以去馬
1040學嘅都係中學macroeconomic 3年嘅野塞落1個sem學晒

國安大搜捕緊中大
二號橋同四條柱包抄緊
四條柱兩豬籠

點解
killer fubg可以任走堂有片睇其實都幾好

sunny ha 教書悶，(聽講)條curve 又高，workload 又重 midterm final 仲要開CAM 讀過ECON 完全唔會想哂時間上堂，而且又冇recording 冇得飛住黎睇不過有樣野好就係冇grp proj ，但係fu rao 果D都好似冇
行申: DSE 得5* 但做佢D assignemnt 唔過median

喺goop 見到Ching

Math 1010, 1510, 1520
邊個最易靚龜想問下
嚟緊要讀但我d數好差 有無一個無咁爛嘅

點解要讀？
trans?

剩係讀過1510
Chan Kai Leung唔錯

1520 easiest

去到會唔會比人屌打

GLEF?

想問 uged1111 I KWOK Pak Nin 點?

1520 easiest but need M1 knowledge

ys

有冇巴打諗住reg CURE4022

[突發] 消息指已掌握參與遊行學生資料，國安處未來數天內會進行拘捕行動 !

知唔知GPA要幾多?

佢網站寫3.5但我唸要3.7到

ching 都幾勁
我過3 都偷笑

支大真係好撚嘔心

支那大學

自己做9自己d學生

以前班狗攻唔入
而家段狗請佢入
咪撚畀我聽到有人叫佢段爸 段校長嗰啲名

M2 ar diu
Curve sketching m2 thing ar
P.s me studying this course

段狗

Sam神無得輸

有無人知最新情況點 段狗就咪比晒cctv

哇，下sem f2f

當時都唔知邊個傻鳩開始認狗做老豆佢只係做應分嘅事做乜擺佢上神枱

btw啲狗搜uc lib門口個畫面係幾好笑，尋日書院拎咗lib前草地嚟做ceremony，成班大粒嘢包括段夠都有嚟，家陣係咪想話佢哋集體違反國安法

認真呢

On9 PE power point點撚樣做
Btw 段狗真係狗也不屌

唔係講過zoom為主咩 係1 4字頭course盡量安排f2f
不過睇呢日又30單又準備停課

段狗係咁上下從來冇嗌過佢做老豆

100分出15分？

我低yr嘛
你睇我問d咩course都知我yr幾
低year嘅時候都搞唔掂gpa之後點算

我都係yr1

wtf我以為你senior 笑死

認賊作父

唔好當個白卡仔senior

呢道到底有幾多個pac kam撚

佢N展仔

我?

做咩咁問
點解覺得我yr2/3

唔好題dse英文d傷心事
唸住補個ielts result去prove自己英文proficiency

姐係同我一樣得4 啦
仲想trans glef
上面果個得3

哭撚左 比學校個sba殺死左

想問下大英olive cheung靚唔靚龜？
同埋workload如何

你細分係點
我5* 3 5 4
writing 考完行出考場果下feel 到好似有啲off track

同你差唔多種之sba 4左lol

撚樣梁啟智上個禮拜仲係到吹奏段狗

最衰Paul Kitney下個sem收山，如果唔係我仆住去reg
冇grp prj，淨係要做assignment。
啲accent
佢又會問學生佢講得清唔清楚，唔清楚再慢慢講多一次。
如果嗰堂好攰想hea又可以淨係掛機。

不過佢個mid term少chur所以個分低飛median

人地send上group我先知原來有呢句

Above average 同 Reach out others 就見得多，想知呢句係點先會出

Agger不過啲人好撚勁

mid term低過median

嘩佢返咗嚟？我第一年就係俾佢教1030，勁輕鬆mid term 100

同埋覺唔覺得呢啲罐頭句子好煩，好虛偽既關心同鼓勵，完全無靈魂

其實唔洗理blackboard d message同顏色分
睇你midterm過唔過mean已經夠

過mean係咪已經有B+

睇咩dept

如果過mean但喺正median?

都唔計6cred

1 cred想拉幾多

中大幾時有BSex🙏🏻🙏🏻

有3.7都拉到少少

高層好似話等含大開左就會跟住開

成個sem無掂過個波
我直接pf左佢算

寫文咪得

交乜

你對cu中it有咩期望

你負責交？
點解唔pf 埋大中

lm 睇你等B

我有
但係唔想比你

ching唔好咁啦

你俾錢我，我俾你，$20

我都想乞

我知，但係唔答你

係
係

有冇ugec 靚grade course推介
想reg嘅香港史已經要waitlist

😗😗😗

享利

上堂係好撚輕鬆嘅 但唔易靚grade
可以博下下個sem仲有冇pf

各位中大同學仔
記住ugec1271係由狗嘅老公所教
條友會喺你面前對你好好笑笑口
但篤灰嘅危機相當大
你諗下佢部電腦佢老婆都可以assess到入面就係你嘅資料
為免部上不必要嘅風險
唔好貪個course好似好有趣就走去報，太危險啦
前幾日中大單嘢唔知佢老婆有冇份
以後黑衫黑褲見到佢最好掉頭走
好撚危險

原來pf轉咗去cusis撳制就得

保護段校長

佢黃到再出發

有無人讀過UGED2852 Freedom and destiny
諗緊PF⋯⋯

算易喎做film review同寫文啫
你睇佢啲extra readings就ok

人廢好大壓力

我嗰陣時file review得B+最後都靠寫文拉返上A-
如果頂唔順咪pf 大通隨便pf 都ok啦

你個名

但佢同你有緣

會員 #240124 大學生(準備洗碗) 請問你是咪gay，唔係嘅話可以考慮同逆姨展開激情對話

逆姨

有冇shaw 書通推介

Thx

我知你想問乜

Straight b+

兩份都差一分A-

拎b+冇問題
但straight多數都係straight a
你話straight b+成件事好撚奇怪

math2020 pre-requsite係math1010嘅B以上，但係我pass fail咗，咁我reg唔reg到

math2010先啱

2010 pass 1010 就讀到

咁如果係讀1520pass fail咗呢

同問

體鍛

木球 不過好難reg

睇吓先thx

見fd reg過係幾heasquash嗰啲就不了

想問書通有大約90%但係低過mean少少係咪冇B grade

巴打係咪要 tg me hugo1991

好想出pool
唔通要做老姑婆

諗緊書院fyp好冇pf

uged1111 logic reg邊個好
有冇人reg過lo kit hung? 見佢淨最少位

pe幾時轉返唔洗f2f

上連登cctoy or 呢度自貼 好快出到pool

介紹個好男人比你
佢叫莫雷拉

jm9

Yr2朋友，聽日到你哋屌cusis老母

hi cusis老豆

興奮可以屌老母了

聽日準時入定去幫大家增加server壓力

有冇人知self-arranged invigilation 係咪姐係要開cam

本身 midterm唔使

睇prof
上次唔洗今次應該都唔洗

我聽日會準時入去狂f5阻住你地

我諗住DDOS cusis

Ok歡迎

我reg唔到想讀嘅你班仆街都唔使指意reg到

我轉咗新cusis之後次次都reg唔到

8掛問下各位pf咗幾多cre計hon嘅科

15了

你講笑定認真

想問下夏鼎基運動場附有冇地方有電腦用？
上完PE趕唔切返屋企上zoom, 個堂又有coursework要交

去yia

講完咁耐其實有無人知個句點出

認真，你覺得真係有影響？

有冇人知ugea2100 hon hiu wah點？
想知workload同grade

你可以試下上善衡，搭五低𨋢上本部去u lib
或者撞下啱唔啱時間見到上本部嘅校巴

6

3

我覺得對少數人會有影響嘅

最多咪apply postgrad 嗰啲但有幾多local會讀postgrad

打算讀mphil但pf左好多cred

自己諗啦總之搵工就一定冇影響

pf原意就係比人執靚自己個gpa
傻閪先會覺得有影響

係同埋10個9個都有用過pf用過就係用過啦，3 cred定15 cred都冇乜分別

搵工就冇影響架啦 讀上去就一定有啫

明顯假膠

我有科都係咁 講明要開cam
仲話唔可以上網唔上網點down題目同上veriguide

健吾咁出名

mphil一定最大影響
唔睇你成績睇咩

assume大家都攞C
我pf左佢冇
唔收我唔通收佢咩

我指同搵工比
pf一定係對搵mphil offer大d影響姐

但見到班傻閪驚搵唔到工唔pf就好想笑

咁pf一定好過爛grade
起碼好多interview都要人過3

你係咪傻架

推

有冇人一齊report佢